O víkendu: ráno vstávám, oblékám se, miju se, čistím si zubý a potom snídám. Oblékám se kalhoty a svetr. Jdu na procházku. Odpoledne jdu do pokoje potom poslouhám hudbu ale čtu knihu. dívám se na televizi nebo hrau na počitače. V osm hodin studuju češtinu a mluvím s kamarádi. V desět hodin jdu spát.
